今日21號 721第4個月 點解一個行動post都冇？

是咪已經放棄左？

721

Push

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔好為攪而攪，要先思考後行動